一人一個扮工室卸膊技巧

之前見過 -
上司叫你後日交一份文件，你就同個新仔講：「俾個機會你試下做，聽日交！」

呢啲野唔係我跟開

拎住份文件問對方，邊個做啊？我無所謂啊，你想做就做埋佢囉。

唔清楚，係xxx跟開，佢放緊假xx號返

Lm

同事跟緊
打去了解下
響一下即cut線
佢電話冇人聽

呢單野唔係我跟開
呢單野唔係我跟開
呢單野唔係我跟開
呢單野唔係我跟開

對唔住。。

點解講對唔住都係卸膊？

我要睇睇先 等陣答你

份野有少少問題 等緊老闆/間廠/Vendor/個客/User/大陸同事/呀John...覆